有無人係上海

琴晚睇睇下cnn 台講中大，個記者講講下野突然黑哂畫面中斷唔比你睇
依家係酒店到9 fing fing

去買個vpn上網睇啦

依家已經vpn 緊
Whatsapp 同fb 無問題
連登就時得時唔得